\paragraph{Partie A}
Voici les températures (en \degres C) maximales relevées à Lille au
mois de Février 2011 :
1,7 ; 5 ; 10 ; 11,1 ; 11,7 ; 10,7 ; 10,5 ; 10,8 ; 6,1 ; 11,4 ; 15 ;
10,7 ; 7,7 ; 9 ; 7,1 ; 8,5 ; 11 ; 3,1 ; 4,8 ; 5,4 ; 5,3 ; 5,7 ; 5,5 ;
11,7 ; 11,1 ; 10,4 ; 8,7 ; 4,2.
\begin{Enumerate}
\item Construire, sur papier millimétré, un graphique représentant la
  température en fonction du jour.
\item Calculer la température maximale moyenne au mois de Février 2011.
\item Combien de jours ont-ils eu une température maximale supérieure
  à 10\degres C ?
\end{Enumerate}
\paragraph{Partie B}
Voici les températures (en \degres C) maximales relevées à Lille au
mois de Mars 2011 :
7,8 ; 9,6 ; 7,4 ; 8,3 ; 5,2 ; 7,3 ; 8,2 ; 13 ; 10,4 ; 10,5 ; 12,6 ;
146 ; 12 ; 10,8 ; 17,9 ; 15,6 ; 6,3 ; 10,7 ; 10,9 ; 12 ; 15,2 ; 15,8 ;
16,7 ; 18 ; 18,9 ; 10,8 ; 15 ; 13,7 ; 17,6 ; 14,9 ; 14,8.
\begin{Enumerate}
\item Calculer la température maximale moyenne au mois de Mars 2011.
\item Combien de jours ont-ils eu une température maximale inférieure
  à 10\degres C ?
\end{Enumerate}
\paragraph{Partie C}
Déterminer la température maximale moyenne sur l'ensemble des mois de
février et mars.